如果張制裁官員名單只會出一次, 你仲會唔會繼續支持美國制裁鐮刀, 而唔係制裁死神

全世界都知D 太監都係收皇帝ORDER做野
一個皇宮得一個皇帝, 但有成千上萬個太監
制裁一個太監, 仲有千千萬萬個太監, 完撚全起唔到阻嚇作用

死神把鐮刀崩左, 咪變過把新架囉, 有幾難姐屌?
如果張制裁官員名單會定期加入D官員都仲好D
咪當係不停整崩死神把鐮刀囉
如果張制裁官員名單只會出一次, 咁就好笑囉, 真係ALL IN美國戰線得NOTHING

why not both

select * from ccp_member ;

叫你戴個口罩去銅鑼灣行街都驚, 不如直接跪響雜種面前算啦